點解女人唔可以直接講嬲咩 係要人估？

屌你老母我知就唔洗激嬲你啦

哈 又一pair準備分手 開心～

女人就係麻鳩煩

咁唔好拍
分手囉

點解男人唔可以醒少少

因為你想屌佢個閪 唔係佢想夾你條撚 簡單供求問題

思維模式唔同

咪又得佢囉,咁大支野.

未拍過拖都覺得好撚煩
借用佛家既講述 女眾情執比較重 男眾慾執比較重
再諗諗下 根據以往同唔同女傾心事既記憶
是WO屌 根本 男女睇既位都唔撚同 女既要呻要人陪要安慰
而我地好容易會站左響解決件事既角度出發 咁大方向都唔撚同
又或者佢會話 我冇嬲!我咁叫嬲?! 又或者 佢講緊既野同佢想表達既野根本兩回事 然後你好認真回應 佢會小7你點解唔撚明
咁樣玩法緊是唔知佢做乜9 講極都唔同CHANNEL,所以建議 CHING你都是認輸啦 冇得打架